有冇住粉嶺既巴打有玩開街頭健身？

小弟係gym room都操左兩年 想試下街頭健身 有冇巴打帶我玩